正式宣布：美民調機構可以收皮

其實總票真係輸

又話登拋離 10%

民調講到輸7-12%呢
而家咪輸1~2%

加州人多 , 佔全國 8.4%

侵粉好似真係唔會認/老實答
驚比左膠批鬥

自從上屆開始已經不停被恥笑

美國人學咗香港人唧，每次民調我都話投禮義廉架，

又唔係嘅 我覺得左派無論左右派訪問都會好光榮咁答話支持拜登
但係右派唔會揀答左媒或者會fake左媒訪問

我都咁話
民建聯 夠票

美國主流媒體已成民主黨嘅黨媒，出d假民調想帶方向，卑鄙無恥

CA輸380萬 你試下減返CA 咁係咪真係輸?
BTW你可能會話 唔通唔計CA? SOR 計 但民調係會調整 因為阿福都知美國行選舉人票 頂你你講到95%嬴 然後而家64波 侵嬴 唔好意思 你點兜都兜唔返

左媒真係好樣衰

尾二兩日個民調先似樣

燈粉好似永遠都搵到理由兜 但又唔知自己ON99 又走去屈人粉
燈只係嬴CA先多票過侵 乜CA多人民調公司而家先知? 冇計入調整範圍? 定係民調公司而家先發現美國係行選舉人票制?

民調可升可跌，子宮參考

似支那人囉，只追求精神上既勝利，活喺自己中国夢

民調講係車尾燈都見唔到喎
依家總票淨係輸個馬鼻

啱啱先知原來民調只分輸贏，%唔洗理

唔關事，而係比錢果個要呢個數

c9智慧

拜登已經夠票 大家請轉投侵侵